難聽過粗口 ~ 咁又點呀 ?!

咁又點呀 ?!

呢句真係好仆街...
搞到一個人無論做任何野,都比唔到別人信任,逼你去死 !
講左呢四個字,真係普通朋友都唔會有得做 !
如果自己有不滿,不訪真心講唔 like, 唔好再買,唔啱心水 !
一講咁又點呀 ?!
就已經死得...
永世唔好再見面 !

咁又點呀

關我鬼事